由幾時開始覺得自己係條廢柴？

個ex條新仔有錢過自己個陣

身邊package比自己差但搵到靚女破處個陣